美女大生賣原味內褲月賺5萬 腥味越久價更高

美國紐約大學一名21歲女大生，靠著賣原味內褲，月賺約新台幣5.2萬元，剛好可以補貼她的學費，而且原味內褲的價碼，可隨著「腥味時間」調整，越陳越香價越高。
據英國《鏡報》報導，這名女大生透過「Craigslist」平台販售原味內褲，她平時也兼差當網路視訊女孩，她除了線上表演，也會將表演時所穿的原味內衣褲直接拍賣出去。女大生說：「我覺得賣原味內褲，讓我感覺到有自我的權力，可以控制我自己的身體。」而且原味內衣褲的價碼，可以視「腥味時間」來調整，她穿越久的內衣褲，反而可以賣出好價錢。
除了賣原味內衣褲，女大生也做「客製化服務」，例如讓她的粉絲直接聞她的「腋下之香」。她說：「我全身穿衣服，和粉絲約在一個地方見面，讓他聞我的腋下，一次大約15分鐘，收費500美元(約新台幣15000元)。」
報導也指出，這名女大生為了付學費與生活費，很勤著打工，除了賣原味內褲和滿足粉絲需求，她也當女服務生和遛狗員，一年可賺到4萬美元(約新台幣120萬元)。（施旖婕／綜合外電報導）

美女大生賣原味內褲月賺5萬，腥味越久價更高。

咸魚

屌你...好撚臭

連登仔賣有精味底褲點睇

臭西

新鮮正啲

我要你即除！

女人有閪就贏撚曬

搞到我都想賣

我覺得賣原味內褲，讓我感覺到有自我的權力，可以控制我自己的身體。

睇完都唔知佢講咩

所以話 女人搵錢點會難

喺我面前一絲不掛咁除我就信

想要D靚女同猛男做完愛充滿精液同閪水既底褲

男人的話，性騷擾

好過做雞

召喚東方昇